日經 巴打用咩銀行/app買股票

想問下你地用咩銀行買股票
有咩優點？有咩缺點？

之前爬過下文 好似用渣打買手續費最平
牛熊就用牛牛/AA

麻煩晒

仲有新手想問下有1m 點投資好

利申 唔買波 唔賭錢
想大大既投資 少少既投機

唔洗用腦，All in BRK

Brk我都有睇過下 前排先19x上到220
咁依又落翻210 好驚

分斷入？會唔會比較好

美股得 15% 到係熊市，其餘都係慢牛，咁你見到佢跌唔係應該仲開心

當然，驚嘅話可以攞 08 年個圖估計吓最多跌幾多

多謝巴打
港女方面有無推介
依加分斷入5，2318，700，3988呢啲
有無得諗

5 號依隻垃圾唔好考慮，要考慮嘅轉買 2388

700, 2318 好嘢，700 尤其一穿 250 蚊可以不停咁掃

3988 不評論，但如果我要買我會買 3968 多

一通啦

感激
身邊無frd可以問 自己又唔識
少時唔讀書 大個做乞衣

喺咁嘅市，就算買都買行業最 top 嗰隻

收到
可能我本身對支那股無乜信心
真係怕佢貿易戰會支爆

應該都係買老美 呢排apple係咁瀉
入啲有無得諗

出咗反彈 signal，但應該係短期彈一彈，可以分注嘅，應該未跌完，但接近 150 蚊都抵買呀

巴打介唔介意講下點睇 反彈既signal 想學野
係咪套落所以正股度都得

依樣係秘密嘢，唔教得

其實都係啲技術分析指標嘅改良版

Okok 祝巴打賺大錢 糕糕糕

我0概念 0技術

無知一問
牛牛係富途
AA請問係邊間

耀才 好似係